警隊高層係咪授權左打游擊戰？

政府總部有一隊人由高位向下掟催淚彈